突發！調景嶺至彩虹站暫停！

啱啱係狗鐵聽到觀塘線唔停調景嶺至彩虹站，唔知到幾點。去遊行跟住唔撚俾你撘狗鐵

十二點開始唔俾撘呀！

揾定點去觀塘呀各位！

有冇咁怕觀塘？

推俾多啲人知！

介嚴到hihi

港島區如果過海巴上唔到，推薦tko 296A

其實不如轉去機場啦

如果隧道嗰邊都塞車點算

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

1:30先開始遊行,12點就唔入去,係咩玩法
係咪即係叫人唔好去
明明有不反對通知書
咁聽日係咪封半條荃灣綫